南韓旅館發現三名高中生死亡 另有七人昏迷

南韓消防人員在江陵市一間旅館，發現十名青少年，其中三人當場死亡，七人昏迷。

報道引述警方表示，旅館內一氧化碳濃度很高，青少年被發現時口吐白沫，而且有嘔吐症狀，但初步斷定不涉自殺。

另外，有報道指，他們是首爾一間高中的學生，考試後相約到當地遊玩。

當局正展開調查。

祭品

世越號

泡狗都幾迷信 2018年仲玩活人祭

哭聲

不涉自殺....

睇下幾時會改口?

有條撚樣開熱水爐唔開窗?

暖爐都有可能

神探伽利略

點會唔係自殺?
我覺得應該係， 話曬韓國咁大壓力